紅米k20 pro 大陸機點裝返google play?

有冇ching 知道？
我唔生性…
天貓 2599 - 400 果陣買左

買過另一部

那有錢

樓主，想問下face unlock 快唔快？
我見youtube d片，face unlock好似好慢
同埋暗光時face unlock個mon 會唔會變白

face unlock 即係每次要申個前鏡出黎
太on9冇試過…
垃圾機…不如放比你…ok?

sorry, 我只想考慮 小米9T

9T咪仲垃圾~
用升降鏡頭…face unlock 真心 on 9

小米9T同紅米K20 pro有分別?

cpu唔同,855 vs 710
小米9T = 紅米k20

Ok

係係 730

btw 冇ching 答我點裝最好~~

上網搵google play sdk囉

死返鄉土啦垃圾

善心解救

佢本身個app store 應該會有。

升降鏡頭真心戇鳩

有没有whatsapp delay

唔係好覺

google la
有同學都係用大陸版都裝到google play
關鍵字 國版/大陸版 miui 安裝google

btw 大陸版miui好似好多廣告
樓主睇下使唔使幫你搵埋取消廣告教學

等miui eu出rom